iphone X 無大陸人買, 有冇手足下年寫bot 抽華為小米

原來中國人都咁愛國